麥美欣比你屌你屌唔屌

我屌

要相處下先

屌佢到洪洪聲

好似話佢鏡頭後好靜

諗起都嘈

麥美欣 邊個？

打死都屌

屌完拎埋個加拿大藉先離婚

處 ？

睇森美旅行團覺得好可愛

不了， 拎果Q去賣

唔屌仲係男人

Who is 麥美欣

大屎忽

想佢發揮大笑姑婆特色，幫我笑住含

Bj2q 賓周都損

一定屌

ching識嘢

究竟佢係咪有男友， 點解成日講到求姻緣無男友

無論一蚊定係一萬蚊都係錢

吊，一路吊佢一路笑又尖叫，唸起都興趣

後推推爆佢

屌，成世未屌過閪點解唔屌？

對腳好撚正wo
必屌

屌!老閪都屌

咁樣哀，不了

no la thx

要大大力咁屌

我要湯洛雯

佢2個酒窩夠玩成晚
重要厚厚地唇

冇圖都冇人屌

聽人講過話係真人靚過上鏡好多

痴女

純文字都討論到兩頁

屌硬
性格咁撚正 好過D濕鳩港女
如果鏡頭前後都一樣真係不得了

咁耐都未有個張gif既

why not?

睇嘴型都知識含

佢就係比tbb高層屌到鬆曬先咁多節目拍

呢d平時聲大大上到床就係死魚黎

做老婆都得

一張圖都冇

好想揾哩啲女過人世

不

屌到佢聲嘶力竭呀

屌你去第3頁可以一張圖都無.齋文字討論都可以講到咁興奮,平時連登仔念力起機

隔空射精

重口味

創作力同“性”幻想著會嚇你一跳

冇圖你地講3頁

屌！

其實呢啲做女朋友先好

麥美娟圖就有

3頁都冇圖

屌到佢大笑為止

你問啲連閪都未屌過既人做乜？

想屌麥美娟多0的

佢個樣唔差吵呀 係嘈左d

屌成個post得一張J圖
幫大家推一推

鼻窿

麥美恩呀化？

唔出聲都正正常常呀

見過真人其實唔差

屌撚到佢拆天

諗起佢同森美扑野時成個場面應該好歡樂好吵鬧

森美一路戴套一路講關於condom既歷史

麥美欣一呻吟 森美會話 "拿你又錯喇 唔係咁叫家嘛 邊有人咁蠢先得㗎？ 哈哈哈"

屌呀

我屌

不過要日間屌，夜晚屌我驚畀人投訴噪音滋擾

麥玲玲都屌！

屌到爆炸

劉美娟就屌

劉美君就屌

劉心悠就屌

屌你麥美娟幅圖仲出得快過麥美恩

btw me diu

勁中意佢 屌呀

剩係想屌吳幸美

2隻門牙刨尖你碌鳩

名都打錯學人開post

ok

Benz雄，不了

好撚樣衰
咁都有人話正

左邊果個

自然美, 好過好多整容雞

屌佢酒粒

上面咪有張麥美娟

樣 6.5/10
身 8.5/10
連登仔兩樣加埋可能兩分都冇，仲好意思話不了，笑死人

靚咗好多啦喎

不了

一班去老麥食免費雞嘅柒頭隔住個moon討論屌唔屌某個藝人

要佢含足7日

佢個鼻好滑稽

呀婆咀 妹妹下

見過真人 靚過上鏡好多 係有氣質嗰啲

成班FF

不了 上節目擺個EX上枱 果下覺得幾賤

同檯食過一次飯。見佢好文靜。

驚佢叫到拆天
痴女格應該會追撚含

麥家琪呢

呢個仲正 有排玩

麥： 哇！～～森美大哥你果到好似毛毛蟲咁既
森：你識咩呀！呢條係海膽黎架 哈哈哈

呢條淫娃成日誘惑人既賤女人一定要好好教訓下
起勢咁聞佢對大肉腳啲香味
再含佢腳趾舔佢腳板
最好就一一邊踩住我臉一邊囂張咁屌我
用碌鳩頂佢腳板底
個大屁股，格肋底又滑又香 質個頭入去索 舔到佢啲淫肉全部都係口水
用佢對肉腳同大臀肉打我臉
用碌鳩打磨拍佢塊淫臉 令佢成身都充滿住碌鳩嘅雄性味道
用兩塊大臀肉玩臀交腋交
狗仔式打屁股一邊打一邊問喺咪賤女人成日咁囂張喺咪成日故意翹對淫腳誘惑人屌佢 再屌到佢叫老公 邊問邊大大力打佢個大屁股 再屌到佢個大屁股搖黎搖去
女下男上張腿當打椿機咁屌 最好屌一下啲淫水擠一大堆出黎
從佢背後用手托開對淫腳令佢正面咁屌 等佢自己睇睇下啲淫水幾多
中出之餘一定要射到佢成身都係精 再用有殘餘精液嘅大龜頭拍佢臉+磨嘴唇
最後塞入口等佢舔乾淨 令佢變成性奴液便器

屌到佢大肚

覺得佢會鬼妹式咁叫
不了

屌到佢反鮑

鼻哥窿咁大

邊撚個

係咁屌

好肉地呀 正

法官大人

唔屌 望到佢就諗到森美

點扯得起

對佢印象幾好

崇洋臭鳩

屌佢個酒窩

照屌

佢唔開聲笑得幾甜

屌鄭欣宜

is a must

連登仔真係淫

我鐘意

你係女人會吾會想比王祖藍屌 相反你會唔會想屌王祖藍

真心,NO喇

居然無人POST呢張圖

屌撚硬, 兩三年前好鍾意睇佢, 好笑得嚟又自然,
近兩年扮癲婆扮到over哂, 好彩正經做主持都壓到場,

個人係幾文靜，無諗過入左娛圈變左咁多

利申:做過同事一年，之後第二年佢就選港姐

我屌到佢仆街！

覺得佢d所謂大情大性都係扮出黎

佢死左你咪知佢係邊個囉 ，近排個咩咩彤都係咁

屌。正到顛呀！！

佢扮傻大姐啫。

老閪都屌

屌

屌撚到上天花板

佢之tn返咩工？

演技嚟 私底吓似係相反